想返高登。。。

冇得返

咁你快快手刪lihkg然後死番去啦屌你老母

牙你佬母

So real heart

係啦屌你老母俾人當狗咁屌就話真心
成個forum眾人皆醉你個仆街獨醉
拿拿走啦唔該

On9仔

快d走啦 仲留係度做乜 唔好得個講字 番去含admin條撚啦

走啦你老味

高登執左好耐啦